究竟社會民智未開到一個咩程度，令今時今日仍有人中倫敦金伏

如題

入金 我幫你操盤

貪念與生俱來

唔關民智未開事的
三個原因
蠢 窮 貪
你剩係見到倫敦金受騙中伏的人
又有無諗過如果無人受騙,班職騙又點生存呢?
個道理就等同係大自然的食物鏈中,根本缺一不可
唯一有得揀既就係 睇你想做邊一邊

教育問題

正正常常讀完dse都唔會中計啦
有一部份係鄰國d鄉下佬中計

我幫你全家祈福

人傻就真，性交轉運夠有人信總係有幾單。動物傳心師俾有線踢爆完，睇fb都總可以大把俾錢去幫襯。

民族黨唔係向來唔承認港共政權咩
港共政權無論話民族黨合唔合法理論上無分別

你夠唔夠膽成功？

入錯post